頭先係調景嶺站見到個地鐵職員

好得意

點撚樣

大仆街

咪撚騎劫個post

圖都無張
本身就無主題，何來騎劫

冇圖就咪撚po啦

自己去望la